人愈大係咪愈難拍一段好似中學時期個種好純粹好簡單既戀愛

我19 我男朋友31

開頭其實真係完全冇諗過會同大我12年既男人一齊
硬係覺得有代溝但後尾相處落又幾得意 好似同19 20既差唔多 對我又唔錯咁 最後就試下一齊
一開頭我地其實唔錯 同普通情侶熱戀期差唔多 成日好掛住對方 成日打電話比對方 覆機又覆得好快咁。

但後來一齊左4,5個月左右 開始慢慢冇左當初一齊既感覺。大家見少左好撚多，佢好忙 一齊行緊 食緊飯都可以5 6成時間拎起手機。依家甚至覺得兩個人相處既時候出現隔閡 ，好唔想同佢溝通，可能係我每次同佢講嘢佢都好忙咁覆緊公司messages 然後佢就會hea應我or miss左我講既嘢 但我都體諒既 所以有時候我寧願索性唔講嘢 靜靜地企係佢隔離就算。

但其實照道理 一齊左3 、4個月可能唔會keep住當初果種好瘋狂成日想見對方 覆機覆得好快既感覺，但至少會有愈黎愈中意 ，愈黎愈愛對方既感覺。但我偏偏係相反，我好似愈黎愈覺得唔適合 。

我19歲 我仲係好想揾返一個比到我真係似返拍拖既男仔 。我有諗過係咪我問題呢？係佢角度 ，佢當然覺得咁樣係拍緊拖。係我角度，我想揾返中學時期果種可以為對方付出全部心血 奮不顧身 對方開心自己就開心果種戀愛。我哩幾日不斷諗其實人愈大 顧慮既嘢多左好自然就冇乜可能好似中學咁為對方負出更多，拍拖一齊反而係次要 ，係生活既調味劑咁我係到好糾結佢其實到底係咪真係適合我，甚至成日有想分開既念頭 但其實佢所有嘢都好好 ，乜都好fit 只係比唔到我想要既感覺我。

有冇巴打絲打明我？

建議你直接同佢講
自己收埋又何必

行唔到落去

屌左未
屌左就正常
因為一個30歲男人溝19歲靚妹得一個目的

俾我執番劑就無事

都唔止屌一個目的既。起碼重有口爆同內射

19歲好後生㗎咋
18-24歲係女仔最青春美好嘅年紀
想要讀書感覺咪搵返讀書對象

唔好虛耗光陰
你唔係諗住個唔花時間喺你身上嘅阿叔
佢會同你結婚嘛？如果淨係要拍拖
就更加唔係搵個唔花時間喺你身上嘅阿叔啦？

爭11年 講咁撚多大道理
30歲男人好簡單 屌厭左
就揾過第個好似妳咁傻豬既𡃁妹再屌過

屌po錯圖, 呢張先啱

其實都有講過下 佢都有同我講 佢話佢可能比唔到哩種感覺我。

唔好咁天真啦你
算啦 廢事教精你

阿叔年紀大
時間、心力係貴過金錢
能夠用錢打發既野都會用錢搞掂
你想佢花心思o係你身上，都係搵返個18歲無錢既黎拍啦
呢 D 男仔先會拍片整飯盒手作仔帶你去爬一晚山睇日出
阿叔只會 book 間房同你瞓一晚
你有咩唔開心、嬲，佢就 book 間大 D 既房當氹左你

男人到30其實係事業開始最忙既時期

扯左

我知但我同佢一齊冇諗過會有將來。反而佢有信心行到落去 但都有可能係佢扮下嘢講下咁。

返工係忙㗎啦
咁叻你搵錢養佢囉

呃豬食咋

所以諗緊分手 年紀大好似唔岩我btw佢都有抽時間陪我 但少啫

Fd搭fd

咁你應該同中學生拍拖
好清純地每次見面食下街邊冷麵 篤串魚蛋算
現實社會忙搵錢係咁架啦
佢30歲人仲成個o靚仔咁你仲驚

有得屌你屌唔屌? 嫩肉更加

樓主如果ENJOY 男方照顧你衣食住行 你就繼續用身體換取啦

PS 說話係難聽D嫁喇 希望你明我想表達D乜 祝君安好

我可以 但人地唔得

我都開始醒醒地了

佢知道我ex對我好好 佢話自己冇可能做到咁。可能我地係根本唔夠愛對方啦

岩阿 ching!!

係。所以冇怪過佢 ，我只係諗緊 佢係咪真係岩我。

所以咪話我係體諒佢。只係覺得我哩個年紀而言，佢未必係我best choice姐

至少我feel唔到佢着緊我 ，可能人愈大 只會愈自私 中意自己多啲啦。

唉⋯⋯明架喇。個人醒醒地喇

12年個gap大左少少講真, 好多野好難夾

走出左中學大學既圈子 哩種人好難再出現架喇 尤其係男人

我初初都好似樓主咁諗架 但後尾發覺冇乜代溝 同依家年青人既心態好似 好多嘢傾得埋 覺得有機 先一齊試下 。

我理想嘅戀愛都係咁⋯但見身邊d人都好似唔當一回事咁

點識㗎

我可以

如果佢唔著緊你 自私 愛自己多過愛你 已經係可以分手既理由

唉 真係人愈大愈現實

咁你第時條女執到喇

佢追我既時候成日都洗我腦話咩 第時我出左黎社會就會發覺大十幾年好平常 但我地對方都覺得性格好夾哩個係最主要一齊既原因 但都唔排除佢真係想食嫩啦

咁如果哩個係佢本身個性格呢？我有同佢講過 佢有盡力改下既 雖然好似冇乜效

sad but true

為乜分手先？

飛你無損失 溝過第二件 有嫩閪屌點解唔屌
知你唔會聽架啦 個男人好愛你丫嘛
算鳩數啦，我係你老豆老母星你兩巴

其實我依家都打算分 只係唔知幾時講出口姐
唔岩都唔想勉強

Damn...係阿 講中我心入面果句
但現階段我仲feel到佢係中意我既都
btw 你幾多歲 你ex幾多歲？

醒啦豬閪，條仆街食夠玩夠要走人呀。重講感覺on99.

屌⋯⋯醒左喇
分就一定分 係要擇個日姐

個gap真係太大, 佢只係想說服你覺得十幾年係好正常, 但事實係：

#770出左個statistics:
[絲入] 其實係咪有好多人鐘意同大過自己既男仔拍拖？

#1 張圖唔洗講喇
男人既快樂其實簡單無比

分手喇

擇日不如撞日

腥個message而家都得

樓主唔肯答屌咗未
大家都明點解

18 歲既男仔 on99 都可以自撚私唔著緊你
同年齡無直接關係
揾個有心人最緊要

咁唔通佢話「係呀全世界得我一個係異類食後生女」
用個腦諗下都知佢講大話呃你其他人都係一樣你唔好多心

咁你下次諗清楚先拍啦
咪害人啦

讀書你就搵返個同年紀既啦
不過可能到時又嫌對方冇經濟能力 請唔到你去旅行 食好野
搵個31歲有經濟能力 又嫌冇時間陪你 唔洗返工咩

你地點識

好的

分喇

咁樣會唔會衝動左

咁我又未去到蝕既 只係對住佢愈來愈冇feel咁 所以分就一定會分。

又係既 哩樣係性格上既缺陷
但如果愛對方一定唔會咁 所以都有可能係我地未夠愛對方

咁佢身邊又真係好多人係年紀差一截都一齊到，然後我又有問過身邊啲fd 佢地都覺得年紀唔係問題 可能我就係咁慢慢比人同化左 自己都覺得冇問題

Ps 本身自己淨係接受到大我8歲

咁就係要試過一齊先知唔岩架

咁人一世物一世 佢又唔差 大家一開頭仲係好夾 我先想試下同年紀大少少既男人一齊係咩感覺姐

我哩個年紀都未將錢睇得好重 我同我依家個男朋友食飯
就算佢有經濟能力都好 我都會請佢食飯 我淨係想揾返拍拖對方會互相付出既感覺

但個結論係 可能真係揾返差唔多年紀既會fit啲

fd搭fd

一係就佢係大細路 會陪你做D 十八廿二先會做既ON9野
一係就你就佢 做D社會人先做既野

如果唔係
一個19歲 正常就冇煩惱咁返學
放學就去唱K食飯打波 sem break就去旅行返下PT
大把活力 晚晚通宵都得 去旅行可以日日由朝8點玩到夜晚12點

一個就31歲 每日都要返工 放工都想返屋企休息 睇下Youtube 11點就要訓
一個禮拜出一次街已經覺得夠
一年得1x日AL 去旅行就係想hea下 租間酒店訓下覺
你地可以點夾呢?

Um...佢係老細黎 所以時間方面其實都可能算得上有彈性既

佢一開頭追我果陣咪會同我做啲18 19會做既嘢囉 可能就算夜收工都會車我食糖水見下 有時又會玩到好夜先返屋企阿

依家開始好似唔同左咁 一個禮拜見一 兩日咁 仲要見面食完餐飯就走 都唔知幾耐無一齊食過糖水 行過街咁

同佢心態同性格方面夾 大家都係鐘意講下笑 相處起黎冇乜壓力 佢本身既性格都似廿幾歲咁 我地本身又係中意去旅行會留係酒店hea下既人 多過由朝8點玩到通頂

好真實

熱戀期做咩都開心架啦
但你要諗下 你先19歲 (讀緊U?)
你黎緊仲有起碼4-5年係想日日無煩惱咁玩既時間
你係咪真係忍到睇住身邊其他同學同另一半日對夜對 而自己一個禮拜先同男友見一次先?

佢今次 book 左個 suite 有個小 pantry
你諗住可以買 d 野玩下煮飯仔
佢嫌煩 + 你煮得唔好食
閪口閪面話「唔好搞咁多野 la 叫 room service 」
然後話「你咁想煮野不如你試下用部 nespresso 沖杯咖啡比我」
於是你就去斟水、擺粒 capsule 落去、gum 個制睇住部機出咖啡
男朋友見你燶燶地面
即刻話杯咖啡好飲讚到天上有地下無
但其實 nespresso 機佢公司幾年前已經有
一早飲到唔飲

快啲止蝕離場

我都試過
但最開心都係搵差唔多年齡嘅⋯
除非你想快啲結婚生仔
開心下先啦呀女⋯ 得19歲

去過旅行點會未屌

你慢慢試😂😅

我明架喇 ching揾返一個真係岩自己既重要啲。

我之前應承同佢一齊都講過驚自己拖住緊佢 佢知我有壓力佢都有話佢唔急 將來既嘢將來算

武肺咁撚樣點去 但有講過下去旅行所以發現大家又係同一個mode

花言巧語 忠言逆耳
樓主你太年輕， 太乖， 太純

冇得比較㗎，希望你再醒下啦絲打⋯

唉

醒喇 但想知差距咁大會唔會有結果啫